法唔法國叫莉莉嘅女仔有好重嘅大陸味？

大陸柒味

毒L仙味

有咩例子

嬌嬌先係

疊字都係娜娜 妮妮

娜娜事實上係蝗

liy

歐陽娜娜，歐陽妮妮，歐陽娣娣

李莉莉、黃莉莉

Lily係百合，係好香嘅花